岩岩訓醒，陽光普照，乜聽講今日8號？

明明23號

你可以繼續訓

係呀 岩岩8號 你可以繼續訓 無你事了 以後唔洗醒